安久輸左 T-T

點會唔揀安久架

輸安久